以牙還牙，以眼還眼

一定要班黑警血債血償